% @Difficulté 1
% @Mathalea uuid=1eaf7&id=4A11-0&n=3&d=10&s=3&s2=false&s3=false&s4=true
% @Source Coopmaths
% @Niveau 2nde 
% @Theme Les nombres
\begin{exercice}[Source=MathALÉA, Trajet={1,2}]
Écrire les nombres suivants sous la forme d'un produit de facteurs premiers rangés dans l'ordre croissant.\\
\begin{minipage}{0.75\linewidth}
  \begin{enumerate}
	\item $ 660 =$
	\item $ 48 =$
	\item $ 440 =$
\end{enumerate}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.2\linewidth}
\qrcode{https://coopmaths.fr/alea/?uuid=1eaf7&id=4A11-0&n=3&d=10&s=3&s2=false&s3=false&s4=true&alea=Nu31&cd=0&v=eleve&title=Plan+de+travail&es=02110}
\end{minipage}
\end{exercice}



\begin{Solution}
Corrigé en ligne
\end{Solution}